新樹窿2

入嚟擺低你心事

派膠俾自己先 開錯台

ON9

好掛住佢

詳細？

終於出去了

掛住ex

往事不堪回首
回味吓算

終於......出去

本身對個男仔有好感 個男仔都有同自己表過白（我無應承
最近突然覺得好感無左 因為懷疑自己只係習慣對方的存在而並非真正中意對方
就黎返香港 佢仲話尼接機
但唔敢面對佢 亦都唔想當左佢係水泡而同佢係埋一齊
可以點同佢講清楚

利申：同ex分左半年 被對方綠帽過

放過個男仔啦好冇

講真相

究竟一個人煩成點
可以令我想放棄呢一切

已經開始後悔

後悔乜嘢？

新post留名

又係我
其實會煩到一個人憎左自己？

會

會 絕對會

無用架

我都驚佢會咁樣 所以我應該會有一排唔會搵佢住

我呢鍾意咗個壞人

？

講黎聽下

佢可能係player

好憎被人拎黎攝時間

佢做左咩令你鍾意佢

都係甜，照顧

好多人以為唔開心抑鬱會情緒好波動，好唔冷靜。

其實可以每日唔開心得好平靜，無波動 只係一條處於低位既水平線，很平靜。

亦似一潭死水，無波瀾。

死心？

咁慘 退伍啦

空檔期 灰到得個殻嘅狀態就係咁

我覺得呢 唔好唔搵 唔搵就咩都冇

捱得過你就贏喇 咩病？

呢樣都明呀 但係好難拎得準個尺度

唔好咁密 不過點都搵吓
試吓搵密少少之後唔搵兩日 睇吓點

唉 我都唔知可以點做
我本身都有搵 咁佢都有覆既 不過好冷淡個啲
都有唔搵一兩日 不過好似又唔知點咁

我今日都俾人跣咗劑
不過好彩老細肯同我一齊執

老細都有假期症

宜家點？
我發覺女人真心難捉摸又敏感
加油

咁....又真係幾易動心嘅
Player做著佢咁都幾有心機
你唔好投入哂囉

我無搵佢呀 過幾日佢一個人去日本旅行 我諗住佢返黎先會搵佢
又憧憬可能佢係日本個時諗通左啲嘢呢

用錯方法去同個對象相處

屌你 點解我次次都衰係人馬座手上

希望啦 話哂四年感情

你返嚟喇咩
仲信星座 唔係呀你

我覺得幾多年感情都未必係重點
而係大家真心相愛

冇回憶仲點留情
我都係第一次聽呢啲事
其實會唔會係太快 對方唔太想結呢？

其實佢一直好想結 佢屋企人都催佢 所以我地都有傾過呢個問題 等我解決左自己既事 跟住18/19年結 好大機會18年結咁樣。我地大家都好想快啲結

我而家諗 佢應該好大壓力 轉左牛角尖 但佢自己又硬頸 所以都唔聽我勸 變到而家咁

都可能係 俾啲空間靜吓先

我諗你可能認錯人

唔信星座架 不過我信果啲星座撚嘅approach方法

Sorry 可能認錯
人人有唔同性格 用同一套方法蓋落每個人度
好難掂

no problem la

所以而家食撚左屎

抵食啦
學精啲喇

屌你啦樹窿點解會屌人大木

已收手 跪求緊做朋友

屌 老豆又發脾氣
我好撚想出廚房煮麵食啊
但係要經過佢
屌 我淆底

屌 老母都發埋脾氣又喊
唉屌 好憎個屋企

仲做到朋友？

唉 屋企嗌交係好煩
出街食啦
應該好快就冇事

佢兩個出左街
我依家喺屋企攤屍

係咁惡架啦

may i 執屍？

悶死左好耐了 執骨ok?

好累
件事困擾左我8年仲未解決
積蓄用得七七八八，但又無得番工
要一直等..唔知等到幾時先完

咩事呀巴打

老母吸毒->屋企人離婚->老豆再婚
過程中老母不斷進出醫院
由以往想辦法解決問題 到而家已經唔想理個問題

唔知幾時開始
親戚什至係屋企人對我黎講已經唔親
以為親戚有個親字 係老豆老母既屋企人就會好親 結果又唔係咁
以為屋企人生我出黎 同姓會好親 結果係問題爆發果時一個二個搬走逃離問題，剩下我一個

辛苦了

堅強 巴打
親戚唔係至親
何況至親都會跣自己
獨立 撐住呀

冇 睇到係信星座追女仔
我就忍唔住笑
哈哈哈哈哈哈哈哈

到底應該點樣追女仔,
成世人都未追過女仔
目標又有其他人追緊, 唉

利申, A0

用屎填滿你個樹窿呀 仲笑

幾歲

屎窿

24~25

有無女性朋友
平時同女仔有無計傾

冇,
同d女同事都係唔算傾唔到計, 但又唔係可以係咁傾果種

咁要努力改善啦 留意下女士身邊既野先有話題講 對像係同事？

係,

女士身邊既野即係咩?

前幾日約左個女仔出黎食 plan好曬訂曬位食飯 但佢臨時話唔舒服病左出唔到 結果比人飛機 雖然病係真 但個心都好唔舒服 佢有係咁同我sorry 我話無咩所謂等下次，但自己個心有時會諗係咪佢唔想見 原本諗住見完之後再約佢去倒數 宜家諗諗下第一次見面一黎就約倒數 都唔知約唔約好 唉真係好心淡 攪到成個日down曬無曬心機 屌真係好憎自己

你鍾意著呢D衫架？我個次係邊度見到類似既，可能幾岩你喎

你鍾意睇動作電影架？黎緊有套上喎 不如一齊睇？

你整親啊？痴左膠布未呀 （唔好再做得太狗公）

你諗多左，睇落個女仔對你不薄

咁姐係點 我宜家仲係好迷芒

個女仔肯同你去街同say sorry即係都比機會你啦
試下再約多次
不過我自己就唔會帶個岩岩病好既人去倒數咁多人咁逼啦

唉

又做咩啊

好悶 don't know do what
温書又成日踩cut off升唔到上去

咁姐係遲下再搵機會約佢啦

係呀ching

加酒呀清

約多次先諗啦 好可能係錯覺嚟

約朋友出嚟食飯即

一齊耐咗無曬新鮮感另一個出現咪又係會覺得新嘅夾啲

當約朋友出泥食個飯咁？

試下無壞

唯有係咁啦 佢今朝又約左人出街啦唉 我係咪應該盡早約佢幾時再出黎

自己衰咪屈埋佢地人都係咁好喎

Hi 巴打 又係我
盡情屌醒我吧

無gay佬係度

屌醒 唔係屌屎眼

屌開樹窿 巴打乜事？咁想人屌你乜

都係果幾味 放唔低EX
仲令佢反感

揾班兄弟啤兩啤la 放唔低咪del ex whatsapp ig lor

拍拖小事la,無錢無書讀先大件事。
呢個唔啱咪下個lor,無書讀工種窄發展少，選擇唔多先大件事。
一時同一世比較你自己諗。

無謂chur 好嚟好去
你唔講詳細好難插到入肉

叫我？

我...我冇呢個勇氣 我認我廢

冇咩朋友 friend果d都有女朋友成日唔得閒

我都明 事業係重要d
佢係我唯一可以係佢面前做到自己既人
我試過其他 真係唔得

我係垃圾 屌吧

我垃圾Ｄ 做鑊鏟佬

巴打做廚？ 我之前都學廚
但香港做廚

好唔開心 返左一個月比人炒撚左

做廚前景都好如果識到好ching
已經做緊廢青

依家*
無得改字嘅

正呀
我唔想煮飯呀

咩工？

同佢既關係好怪
好想瀟灑咁轉身走人
但真係做唔到，但一日keep住，一日都唔開心

又唔識人又唔識字 雙失
人生失敗組

長痛不如短痛

同啲大佬輩吹多啲水
字可以自學

依幾日已經不停同自己講
算啦，唔好浪費時間，浪費精神，浪費金錢
搵返你自己，但係，要完全放下，真係好難
也許，佢再絕情d，我就做得到

ching邊行？
廚房？
廚房唔識人無人教真係會仆街

有無巴打可以屌醒我
琴晚一時衝動輸左一個月糧

驚佢知道又驚佢唔知道
自己又冇勇氣
每一步都小心翼翼 好攰

屌你老母唔好再廢d

想死

借錢，再繼續。
分分鐘番盤

一個月糧就要死

我算好彩

岩岩見左間主打牛扒日山

岩岩主力見左間主打牛扒既廚房
個老闆好撚兇 好驚被屌到上天花

西餐房我都想試下做

當自己係個西先 隨時被屌

跟住你就心軟

做乜撚賭呀
你係咪屎忽痕？
輸撚哂份糧 錢又唔儲
老豆老母點算
你自己又點算 有女都照顧人唔起 廢柴
再賭就斬咗隻手算啦

廚房最多粗口 你當自己喺街市算啦
聽開就冇事

教你幾次on99屌你好出奇，做唔做到嘢大佬知咪得

好難戒粗口，下年讀番書都唔知點。

突然間好想聽人講粗口

屌你老母

thanks lol

唔洗客氣

好撚on9 fd做位俾我上我都無啦啦係咁縮

我知錯啦
但心情仲未平伏到
份工又番得唔開心

賭波？定過大海？
今次輸，下次會贏double

供樓，工餘進修緊，準備交稅，又準備結婚

淨係頭三樣都已經清哂我袋，可惜另一半唔體諒，乜都要靚野，又要去旅行，我真係無錢大搞，找數都無錢

好撚大壓力

88

唔好玩我啦
我只係想吐下苦水

廚房佬無乜點讀書都無你咁爛賭

無自制力就去馬會玩la

學人去Ｄ雀會打

不過下次赢double 係真

以前翻舊工個大佬輸成千幾二千

下個星期蠃成幾千，仲收工請食宵夜

斬手指啦咁就無下次

賭魔陳金城被仇笑痴斬曬手手腳腳

我都屌你老母

屌埋你屎眼

求安慰

hoball

巴打我都輸左成份糧,仲要爭緊人錢,不過我無得救,你仲可以 希望你下次賭之前量力而為,最緊要唔好借錢賭,如果唔係就好似我咁番唔到轉頭

巴打輸左幾多

個半月糧 不過之前輸落好多,連累左好多人,希望巴打唔好有追數嘅心態,如果唔係越踩越深

好想搵ex，得唔得？

唔得

好掛住我男朋友 long d緊..

點解，好辛苦

搵嘅話佢嘅反應應該會令你更辛苦

加油 但個心仲係好down

仲夠膽死去賭 係掂

咪撚作賤自己

may i join？

講佢同佢男朋友

我愈來愈感受唔到愛..咁仲結唔結到落去

3P 串燒

絲同未來老公結婚？

拍左幾耐

我唔明結婚同裝修點解可以咩都無主動參與過..咩都我諗..我問你答..其實成件事得我自己一個架咋？我係咪FF緊？

7年幾

連喱到都無人理我

怯 你就輸成世

同屋企人傾吓 另一半唔夾份？

真心唔好賭 輸咁多錢搞到成身債
搵埋都唔夠還 賭乜鬼
娛樂搵吓第二樣玩

搵佢

有人理你放心 我近派多嘢煩咋
冇乜上水 sor

我知錯啦
只求安慰

乖喇 唔好賭喇
疊埋心水好好修心養性

2017 經歷過人生最甜但亦最痛既離開
將呢份情埋藏係2017 心底
希望新一年大家都有好開始
好的工作 戀愛 忠於自己地活每一天

拍左拖未夠一年
初戀 但呢排個思想好亂 本身有焦慮
我開始覺得佢唔岩我 但其實我地相處都無嘜野

每次翻到屋企我就會好sad 開始亂諗
又想識下其他女仔 覺得一世仔無理由就咁過左佢
但我無咁做既 仲有諗好多野

搞到好頭痛 我覺得係焦慮居多
都唔知點算

睇左醫生未，有無食藥

停左藥幾年 黎緊想考消防驚有影響
唔太想睇醫生
想試下靠自己

咁對個女仔唔好喎

我認我衰仔 今晚會接佢收工

出嚟玩預要付出咖喇
無自制力就唔好學人去賭場
去馬會開個帳跑下馬仔
一個月淨入千幾二千輸極有限
你今次無借錢賭算係咁
咪當俾錢上堂lor

現充爆炸la
希望今晚煙花見到你

做煙花

而家震緊唔知一間點好

我代你去ok?

其實我覺得抱住wfc既心態
反正都輸到冇野好輸
輕鬆面對

dllm@2018

屌曬你地老母2018

加油 新年快樂

你焦唔焦慮同你想搵第二個係唔掛勾嘅
分清楚
你宜家有壓力焦慮
你想靠自己就必需要堅強
何況消防呢種咁大壓力同責任嘅工
你抗壓唔夠 俾你考到都難做落去
所以你睇好身體先

有一個鐘意左好多年既女仔
佢同一個女仔fd一齊去左上海旅行 (據說係搵一個男仔fd)
琴晚倒數佢同我講個男仔fd帶左佢地兩個去飲酒 (同場應該有男仔fd其他朋友)
咁我好直接同佢講
屌男人帶得女人去比自己d fd識都係想比d fd屌西
佢又話無事既唔撚信
去到4點 佢同我講班友癲撚左
後樓梯又搞 當住佢面喺角落頭又搞
但佢話自己好清醒走左
佢話無做錯事
但我硬係有條刺又唔敢訓怕miss左佢d message唉

傻豬 有心一定搵到長工 但你一定要努力搵

多謝
但係呢段時間真係好辛苦,日日除左搵工就係搵工 好似乜價值都冇做過出黎咁
睇到女朋友返工辛苦 自己咩都做唔到真係心都酸

今早起身發燒
咩事 2018 第1日就病

多謝你

唔識點答你 你又唔喺現場
只能叫你唔好亂諗

搵工講運 佢揀做飲食又唔係你逼佢嘅
不過希望你早日搵到工
有炒散可以做住先 大家都係pt

都係一日姐
平常心

藍絲 同男朋友用同一個AC

交尾ok?

通常係對方有另一個比自己更好傾/ 有興趣/ 有新鮮感既人就會走
慢慢你會習慣 迫著去適應呢種模式

唉 就係因為我脾氣實在太臭又大男人
逼到自己條女離開左我
我真係好撚後悔 我想問我可以做咩野去彌補番..
我真係好愛好愛佢 佢真係好好好好既女仔黎
我唔想無左佢

有無人可以心理輔導下我
我覺得自己溝女時 心態好有問題

唉中左

過來人
搵其他寄託 充實自己
感情無保障

唉 最近諗自己一啲生存意義都無，搵唔到目標方向，唔知生存為咩，仲要中學啲好朋友無曬，畢業後無搵過我，但佢地私底下自己會約出街，我係到諗以前對佢地咁好，結果只係用完即棄

點解人生一定要有方向，無方向都可以好好享受人生
追尋夢想需要付出既毅力唔係個個有，既然係咁我地更加要享受平凡

slash

頂 2018第二日就急性腸胃炎
證明 今年都唔會有分別

你想呢？想要咩結果？
還是只在乎過程？

都唔知佢諗咩唔知下一步點做

唔駛諗佢
諗你自己想點

無事呀嘛

約左fd子食飯 佢都腸胃炎要改日子

廿一歲
A0
讀緊自己完全無興趣既科
成績唔好
前途迷茫
有時候夜晚自己一個人
就會由心而發覺得好頹
屋企成日叫我唔好打咁多機
我就應佢地得啦得啦玩多陣
但其實我唔係真係咁鐘意打機
我係逃避緊唔想面對現實生活既問題

搵其他野做下 跑下步 打下波 都可以逃避到

傻仔

做運動的確好有幫助
可以幫你減輕精神上個種支力

點解女人反面可以仲快過轉身
快到令我懷疑對佢一直嘅了解係真定假

互相有好感
曖昧完拖過手
第二日咩都唔同晒又勁冷淡
又回到最初的起點
諗唔透

份人太被動 好小搵朋友
所以朋友都好小搵我
慢慢就變到個社交圈子好細
朋友都得幾個
whsapp已經好耐冇震過了
好唔開心
好想有好多好多朋友
好想同朋友一齊玩 一齊笑
我好寂寞 好辛苦
好嬲自己咁被動 咁怕人
好想join 好多新圈子 但係我好怕
死毒撚

做咩

你係男定女個個？

人類會設個安全區比自己，但係唔行出去，又點體驗到新世界

12月尾嗰陣約咗個女仔
本身正正常常普通約會 食完晚飯之後帶咗佢去飲嘢
自己又係衰 飲少少酒就亂講野
同佢講左話我想追佢 佢嗰陣反應冇乜特別 仲講笑話叫我努力追啲啦咁
咁結果就係佢知道我鍾意佢啦
識咗三個月 正常朋友有時佢搵下我搵下佢傾計 講下近排生活 每隔一兩日都會吹下水
但係自從約會之後 就冇搵過我了
搵佢傾計都好似好趕時間咁一句起兩句止
唔知係咪知道我想追佢之後就想避我
好後悔飲完酒亂講嘢 希望冇講過個番說話
定係我緊張過頭

一黎飲錯酒，二黎你太著緊啦

可能啦 自知同佢冇乜可能 做朋友我都好開心
但而家咁樣我好驚連朋友都無得做
其實我只係想好似之前咁佢叫下我出嚟我叫下佢出嚟咁 開開心心咁出嚟玩
其實我依家應唔應該再主動搵佢 定係再等多一排先
我會戒酒架啦

女 無經驗

等多一排先，不過你唔好抱太大希望做返朋友
抱住做唔成情侷就無左個朋友心態會好D

識左幾耐？
有d男人得到獵物就會無曬興趣

覺得自己唔會再中意人

兩個幾月 唔知係咪太快
係啊你講得好啱
曖昧嗰時好有心思氹你開心啲說話完全無晒
我而家都唔知應該用咩態度面對佢好

等多排冇所謂
但係係唔係真係冇可能返去約會之前
之前嘅相處我已經十分滿足

可能真係得左手唔想再理，佢知你唔會唔理佢

滿足段唔會一齊既感情做乜，努力裝備自己等下一段戀情出現仲好啦

都明白 但真係唔想冇左個朋友姐

好中 真係忍唔到手唔搵佢
個腦又不斷諗住好煩啊

你已經被收兵了

我朋友講既，你真係當人朋友就唔會追人啦
當異性睇一個人，一係做情侶，一係乜都做唔成

竟然發展成咁
想要調整一下自己心態 但好難

你唔搵佢幾日，去做下運動打下機，睇下佢點
我唔建議拍拖搞攻心計，但係條仔咁樣

你朋友講得岩 我都明白依種道理
但自己最廢就係唔去面對
就好似依加咁 即使得小小都盡力去留 但我都知冇結果
根本係自己係到轉牛角尖

去做下運動打下機淡忘佢，可能下一個好快出現呢

我好愛佢 但我發現左佢偷食 晚晚諗好辛苦 驚一講就冇左佢

希望啦

咁你諗住扮唔知一世定攤牌

其實好易架咋

好 雖然我都唔想搞成咁
過多幾日有機會再上嚟同巴打講睇下點
始終旁觀者清

唉 唔想搵工
唔想開始一個輪迴不止嘅旋渦
打cover letter同見工真係好麻煩

你個名令我諗起 前面有樂
或者先撇開佢 當段關係已完
繼續向前看先囉

冇錢就要咁架啦
這就是人生

換個諗法會好D 有錢你想點都得

我愛你

另一外會夾，佢會盡儲，但都唔係幫到太多
屋企人準備幫細佬買樓，唔想郁到佢地d錢

而家睇緊稅貸或者加按層樓出去借錢

好悶

返緊風流工

星期日wo

坐下企下又有幾舊水袋

咩黎

幾時先可以搬出去有自己既家
頂男朋友屋企人唔順啦

要行動先得
學下投資，滾大個本先有首期

或者轉行睇下有無好d待遇

唔想返教會

有時會突然間諗起你 好掛住你
就好似而家呢一刻

同人講我唔想返囉

掛住完記符放低

好啊 多謝巴打
為一個突然唔再在意自己嘅人糾纏好辛苦
雖然啱啱開始 當然唔想咁快終結

時間唔夠用

有個男仔朋友介紹咗個女仔俾我識，話覺得我哋會幾夾，跟住識落真係好夾，又有啲共同喜好，真係幾鍾意佢，但一班人咁見咗幾次之後，佢就唔係好應我whatsapp，聽返佢另一個好fd嘅女仔朋友講，話佢唔鍾意太乖仔 但其實我都唔係好乖仔，只係真心對人好。唉，真係好撚灰呀，唔通真係男人唔壞女人唔愛？

乖係修飾用語黎姐

問心你覺得自己有咩地方應該要改善下先